# Mon premier projet en PHP

Ceci est le premier projet que j'ai eu à coder en développement web avec les technologies PHP, HTML et Css.
Les codes sont assez hachés et pas vraiment commente  mais la base y est et cela permetra a  bonne comprrà tout débutant.